<一人寄十封信返大陸>

利申：我個有睇連登的阿叔 叫我幫佢出

各位手足, 我有一個建議想攞出來畀大家討論, 有點長, 但希望大家認真研究

今時今日, 呢場運動林奠已經無話事權, 而中共宜家的態度係想拖, 一來唔想做決定, 二來想拖死場運動, 我覺得可以做啲野迫佢

大家向海外做大量文宣, 都係想外國向中共施加壓力, 但大家有無諗過, 相對於外國的影響, 中共其實更忌內部威脅, 如果唔係中共唔使每年用唔多錢維穩, 同埋大家應該仲記得, 呢場運動開始無耐, 曾經爆出[福獨]/[廣獨]的風, 令大陸擔心在內地發酵, 因而要轉低調處理, 我覺得可以嘗試製造呢種內部威脅, 或者製造一個現象, 令對方覺得有內部威脅

要透過互聯網去製造呢種威脅, 現實上不太可能, 就算做都好大風險, 因為大陸的網絡監控已經係世界級, 我大膽提出用一個古老方法：寄信

我哋寄信返大陸, 信入面有呢場運動的信息, 作用有兩個, 一, 如果封信真係寄得到畀收信人, 就當向大陸人做文宣, 希望有人接收到呢方面的信息, 二, 即使封信畀公安等系統截住, 就讓他們知道, 香港人正嘗試用呢種方法, 令運動在內地發酵

呢個方法好處係便宜, 每封信都係幾蚊雞, 十封都唔使一嚿水, 如果有公司, 平時有大量信件要寄番大陸, 印多兩個信封, 攝幾封落去都唔多覺, 而不論寄唔寄到畀目標人物, 都達到其中一個目標

透過呢種方法, 可以預期其實好大比率的信, 有機會畀保安系統的人截左, 但唔緊要, 我哋係要製造一個現象, 令中共覺得, 我哋嘗試攻入大陸, 佢哋唔會想件事响大陸發酵, 就會想快啲解決

執行方法：

內容：如果有人可以幫設計多個範本, 兩張紙的內容, 用殘體字及內地用語, 簡介呢場運動, 講番香港警察已經公安化, 運動唔係要搞港獨, 係追求民主, 同埋請求收信人, 將信息傳開去

寄信對象：任何人, 當然唔好寄畀自己親戚朋友(除非你同佢有仇), 只要上網按大家喜好,搵唔同的大陸人, 可以是任何機構, 有名有姓有真實地址, 如果有何妖之類人物, 响大陸親友地址, 都不妨寄出, 領導人親友就更佳啦, 如果可以做到, 各省各縣各市, 都有人收到信, 可以更加令中共感到威脅

注意事項：
準備信件過程, 最好戴手套, 或者手指塗膠水, 避免留下指紋
千祈唔好用口水貼郵票同信封, 避免留下DNA
唔使留回郵地址, 要留可以留民賤聯等中資機構
寄件時使用郵筒好過去郵局
信封最好扮工務信件, 送得到目的地的機會會大一點

如果可以擴大到, 各球都有人寄呢封信, 要截查的難度就更加大, 同埋如果有內地人, 如果有朋友可以响內地寄, 可以加深中共害怕運動發酵的恐懼, 當然這個風險很高, 要真係確保安全先好做

如果大家認同做法可行, 就幫手推啦, 謝謝

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

9月15 12點英領 3點銅鑼灣

大家覺得有用or有意見就留下言我個阿叔係到mon緊post

要搵地址, 可能要埋收件人

可以不只寄信
寄usb隨身碟
裡面有64 /反送中 /雨傘/中國各地抗爭的影片
和所有共產黨的惡行惡狀
各種被禁的書的電子檔
各種文宣 理念宣傳

或者做一個範本檔 時時更新
想寄的人 就上網抓最新版的寄
反正一個2gb的就可以裝超多東西了
也沒多少錢

之前有post提過派usb比遊客
最後好似不了了之

915 港島見

派USB給遊客 遊客應該不敢帶著過海關吧 會直接丟掉
如果可以直接寄到中國
100個中就算只有一個被打開來看 並且傳給其他人 就值得了
USB 上最好還標註一些可能會讓人好奇的文字
讓人一定想開來看一下

中共最怕三件事
1.在港經濟利益受影響 <--已經在做了
2.外國制裁 <-已經在做了
3.民主浪潮蔓延中國 <- 好像沒做很多

3雖然效果很慢 但只有3 最後才能讓中國共產黨垮台
根本的解決所有問題

要做中共最怕的事才有效果
而且不管在哪個國家都可以寄
USB 又小
中國無法全擋下來
感覺不錯

Step 1
建立一個網站 蒐集所有中國害怕曝光的資料
提供下載 時時更新
例: 64/反送中/各種民主思潮禁書電子書

Step 2.
人人下載存到USB 寄出 (剛查了一下 16G 的才25 HKD 不到)

收件對象 北上廣深各大城市的民眾/五毛/公司行號
大城市的民眾比較有見過世面 比較有獨立思考的能力

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

郵局同大陸果邊實晨早驗屍咁驗
仲要而家十一前夕、禁酒令都出哂黎

倒不如你狂寄野俾我地啲狗仔同佢狗仔女屋企先
扮送禮、宣傳咩都得
最多都係份禮太大嚇親下